呢個肯定係本年度最柒廣告

你個朋友生日關大家咩事 我地又唔識佢

十卜